共產黨有冇咁心急，仲有30年都等唔到

諗深一層，可能真係等唔撚到
收尾兩年劃個租界出嚟過下大國癮都好

有乜咁出奇, 佢而得一下子就立刻將特區變成香港縣, 行大陸法, 搞掂
不過一下子的代價係無地方法黑錢罷了

就好似同條女扑野
傳統應該係婚後性行為
但點忍到啊 當然心急啦
等咁耐結唔結得成都唔知啦 愛情長跑中途分手
幾年後好難講
唔通由佢留隻豬俾下手咩
都係唔好等啦